[膠到完場] 超時空男臣 (10)

人面全非，點樣大反擊？

無鳩鴨

牛郎之苦

小冬

張誠去左邊

好想知小冬會變成點

放開小冬等我黎

真係做鴨

搵欣宜做老細就差唔多

點解小冬唔去gay bar做鴨？應該仲好搵

有錢女呀麻， 想點玩就點玩

做鴨？

Winter

利穎怡真心正

小冬幾錢一Q

三個快d重聚啦

阿波係真係為咗保鳳鳴居定係呃大哥?

我睇咁多年tvb 大哥一返有返味覺 過兩日見鳳明鳩大廚

小冬個樣 係咪有味覺架？

小冬

其實小冬如果肯去做性別重置/換j會唔會好d

幾個妃子又係穿越?現代又係佢地既?

Do duck

佢唔係gay

仲唔係wassbi刺激味覺大法？？？？

得對波正

請鄭子誠做殺手咪得囉

我比較想係呃鳩大佬
啱啱佢都已經呃左太子妃

小冬都滿足唔到班女

班臭閪變態

任賊分裂朕屍 勿傷小冬一人

波哥明朝人唔會變節
應該又係暗中買股踢卓華出局啲老土野？

與諜同謀好正

佢唔想條女知佢俾左幾百萬咋下話

應該係啦 如果唔係冇得bbq

但成仔真心難打 光斗智慧 煥仔功夫 話唔定仲係廚神黎 點打

鄭子誠應該早大軍成年黎

屌 小冬

「加埋我呢一股，就係51%，足夠踢你卓華出局，同我滾！」

男兒當自強

其實都幾好聽呀

睇返回憶片段好似識紅色大海無量

gay bar要啪啪啪
小冬會穿煲

邊個

做乜

屌，唔想聽

做咩事

唱歌

掉嘢嗰下諗起少林足球

唱Rap Talk 三字經啦

屌

班蒲友心唸:屌你三條友...無晒mood喇

會唔會就係想入股個老闆

wtf

曹永廉唱成點

做乜鬼

我屌你老母 原來分顏色

做乜膠

或者切晒佢做女人都好

rap talk三字經啦

兩個真係識唱歌

落BAR 聽到有人咁唱 真係比人當鐵頭功咁打

做乜鳩

冇人理

子誠出黎

成仔！！！

出現了

一早講左唱得唔好架啦，又要逼人上去唱，唱得唔好又屌

張誠依家至返到?

陰謀城出場

屌啊 鬼片黎嘅

我覺得個聲底幾好聽喎三弟

未來子誠

不安陰謀誠

貞子

嘩屌，水泥地

張誠

隻手好撚驚

痴撚線

鬼片

真係

嚟料！！！！！！！！！

唔知有冇睇錯
閃幾下明朝片段太快

音樂情人

下屌 以為坑渠 點知

屙屎咁

恐怖片咁

終於

癡線

嘩屌出黎嗰下好似斷左下半身咁

陰謀誠終於出現

去做dj啦

陰謀誠

不安

玉莖重生

好撚Q

啱啱無睇 到底佢地點返黎？

好恐怖

一支公嚟到可以掂？

做咩9

點解佢依加先到

好正

明朝衣冠真心靚 悉從漢制 又有少小蒙元之風

屌 支水

準備玉莖重生

點啊

口渴自然要飲水

店員

賤民

明朝人知道咩係癡線佬咩

嘩屌

好癲

會唔會同卓華合作

痴線佬

賤民,信唔信我叫人拖你出去斬

攝魂小盒子

令我諗起 錢係用我本事借番黎 點解要還

一定會

痴q 左線

屌你老母個鏡頭想點

啲路人反應似係真

佢真係好撚癲

屌呢度係咪即興架

報驚

好癲啊屌

鄭子誠當年黎香港 就係咁 跟住比人捉左入TVB 做茄呢啡

而家做返自己

陰謀誠成個痴線佬

好暈

好撚癲

點解佢講野咁現代既

玩到去sogo 門口

大佬啊 你唔好咁痴線啦

佢又知2018？

誠仔出現了

痴線佬呀

Captain America

銅鑼灣

外科手術

會比人拉入青山

名

點解陰謀誠知係2018唔係2017

Gopro

好q啊

似係

飲水點解要錢，其實問得好好

我都覺，根本無可能清到場

啲街坊真係被佢嚇親

張成會留戀現代 定誓返大明？

音樂情人突然衝埋嚟 係幾驚嘅

d 鏡頭好撚好笑

根本唔駛清

啱啱子誠個go pro主觀鏡成個劉馬車咁

D路人

唔清場都無所謂

參考大軍

呢場銅鑼灣戲好正

佢又知係2018 o既

個鐘又十點二

就係呢種啦

唔通個個老臨咩

你叫咩香檳咁癲

高潮位

玉莖重生再返去

利穎怡做女皇玩我

Say no

食豆腐

小冬冇黑化到

佢想玉莖重生
應該有排比人老點

小冬個look好正

見到自己

昨日開心速遞果集，演陳老太秘書

笑死

其實佢有錢玉莖重生咩

串9小冬有男子氣概

家書

啲人可能以為又拍玩嘢王

依下黑化！

劉馬車上身

果班人就好，免費演出劇集
呢啲反應搵老臨的確做唔到效果

雞脾好食

仲有雞髀
哈 雞髀好食

嚟啦

雷碧娜

哈！雞髀好食

你姓魏

黑化

痴孖根封信冇濕

花師奶

終於知了

魏忠賢

屌真係

魏忠賢 VS 張誠

魏忠賢 出現了

黑化了

汝本名魏忠延

無聽到封信，講左咩？

唔係魏四咩？

今次仆街鳥

我就係50年後既余鐵雄大法官

啊 家書

黑化lu

個鏡頭

D 鐘display出黎係10點10分29秒

本名魏忠賢

tvb又鳩黎

小冬幫張誠

有係名

就係佢殺太子

片尾小冬係咪變左三個名，miss左

點解知道自己係魏忠賢就一定要黑化

無

黑化小冬

濕撚晒都仲睇到，西鳩利

正史

魏忠賢 vs 張成

誰是最強太監？

以佢為人應該自殺

你個鐘壞左啊

屌 紅色大海無量呀

黑化我地自己up ga姐

屌 疆黎

紅色大海無量

龍珠

變左mk

屌你老味紅色大海無量

龍珠 ？

做咩鬼

咩料啊個look

MK誠

咩料啊

做乜撚野

屌做乜撚

變左大唐雙龍傳

屌你 兩個超西咁

未來戰士look

最後咩料

屌你老母咩事

KOF

變撚左龍珠

帶超乾坤大挪移

笑左 大唐雙龍傳咩

我以為睇緊kof

陰謀誠個老MK look

睇到個預告就知下集既特技好不妙了

因為比人滅晒成個姓魏既家族

張誠vs定欣 邊個打贏?

痴撚左線呀套戲

舊同學

變咗我和疆屍有個約會

我睇到D強劍味

Matrix

神與神

大火無量

係囉

盲俠

係咪叫大陸無量

mk look 哈

血海無量同大海無量

巴對皇

最後張誠會唔會夾手對付卓華

明朝人仲識唔識阿拉伯數目字？

Batman vs Spider-Man

紅海無量

況天佑咁樣

龍珠咁款

大空無量

“小冬自知會滅我大明，所以我決定自我了斷，唔會令大哥二哥為難”

利申：9up

我睇好gogo贏

22世紀殺人網絡

個預告成個我和殭屍有個約會咁scene。。。陰謀誠根本係況天佑上身

咁都認得

點睇都係卓華夾張誠打三兄弟喎ching

悟空vs比達

紅色大海無量
出個陣係咪要叫黑暗大海無量

血海無量

大海無量 vs 大海無量

最後好型棍喎

藍色火最高溫 雪雪雪勝

就係咁先好睇，根本估唔到個劇情

魏忠賢要比人bin c架

歷史話魏忠賢係有j
但小冬真係無j
會唔會卓華頂小冬返左去，順利成章做魏忠賢

呢出戲痴線得黎真係幾好笑

我和殭屍有個約會 將臣vs 況天佑個幕

服你

袁崇煥你個食屎狗 如果肥誠哥唔屌唔到你屎忽同帶你人頭返明朝 我就唔姓張

好似唔係...

好想睇翻呢套膠劇

笑撚死

呢套野真係幾撚好笑

我覺得會係好似上海灘賭聖咁樣，張誠留喺到做土皇帝用功力送咗佢哋三個走

特技用番廿年前 一樣

血海無量

VS

大海無量

煤氣 vs 柴火

阿編劇真係估你唔到

屌

tvb又暴走喇

真係幾撚膠下 屌你老母

低b仔

紅色大海無量即刻推左4頁

cult片黎講，做足功課

膠得黎又估佢唔到先好睇

大海壁咚最正

亮叔唔知會唔會再出場

血海真心型

cult片嚟架

痴得黎又幾好笑

仲笑緊

明朝d武功真係有咁誇張咩

第二十六集 (08/21)

一波（曹永廉飾）往鳳鳴居途中遇見張誠（鄭子誠飾），他依着手機的導航指示前往，一波訛稱崇煥（蕭正楠飾）食古不化，堅持返回明朝，他們已分道揚鑣。認為難得在現代遇到他，邀他吃西餐，張誠堅持先殺崇煥。一波見計劃不成，打算用車撞張誠，怎知張誠使武功反令他險些撞車。以珊（王君馨飾）給惠芝（田蕊妮飾）一件太子贈她的聘禮，是太祖傳下的一塊九轉萬陀珮玉，見此玉珮猶如見皇帝般恭敬下跪，估計張誠見到玉珮不敢胡作非為。一波勸喻各人停業，不可離開店舖，免被張誠傷害。張誠在鳳鳴居門外叫囂，一波提議大軍（蕭正楠飾）以智取方法對付。大軍穿上公雞人偶衫，借派傳單時施展大海無量突襲張誠，張誠絲毫無損。

第二十七集 (08/22)

惠芝好不容易灌醉張誠，當張誠酒醒時，發現手腳被大鐵鏈綁着。家軒（吳業坤飾）願暫代鳳鳴居主廚，直至小冬（何廣沛飾）恢復味覺為止。方天（姜大衛飾）感激家軒，反勸他替國豐（李國麟飾）管好天朝。大軍不滿卓華（徐榮飾）食言依然念着打鳳鳴居主意，找他算賬。惠芝還玉珮給以珊，指未能嚇阻張誠，以珊擔心張誠是個記仇的人，一旦逃脫會對鳳鳴居不利，便向惠芝講出只要玉珮加上一滴血，是穿梭過去和未來的一條門匙，更將玉珮交予惠芝保管。卓華已找到買家，勸鳳嬌（姚嘉妮飾）出售天朝股份。大軍到天朝找卓華，卓華應承只要他被十多名武功卓越的保鑣拳打腳踢十分鐘而不還手，若仍能站起來，便放方家和鳳鳴居一馬，大軍答允。

第二十八集 (08/23)

惠芝準備鳳鳴居復業，宣布由家軒擔任主廚，卓華、一波指鳳鳴居過去三個月的營業額未能達標，應由天朝接管。卓華指細龍集團用了市價雙倍收購他名下的股份，細龍很快成為天朝大股東，一波同樣也可留在天朝。張誠也知道小冬是太監魏忠賢，要脅小冬帶以珊見他，否則便遭踢爆秘密。大軍、惠芝游說鳳嬌在股份轉讓書上簽名，可引卓華上當，到時他們可踢卓華出董事局。一波帶楊總先拜會卓華，卓華使走一波到他的車裏取資料，便向楊總表明可比鳳嬌更優厚條件。一波估計卓華識破他們的計劃，告知大軍，未幾遭卓華手下打暈。大軍和惠芝到天朝找一波，忽見一波從天而降……

第二十九集 (08/24)

以珊從新聞中知道一波墮樓，立即趕去醫院。惠芝到天朝指斥卓華推一波墮樓，卓華辯稱公司剛巧保安系統重組，閉路電視停止運作，不知一波如何墮樓。小冬質問以珊何解放走張誠，以珊堅持只求張誠殺死卓華，然後便送張誠回明朝。惠芝勸大軍暫時放下和卓華的恩怨，當務之急令家軒當選主席才能踢卓華出董事局。卓華積極聯絡各董事，他返天朝途中被大軍擋着汽車前進，卓華留下保鑣與大軍決鬥便離開，但卓華的車駛至不遠被張誠的橙核打爆車胎，張誠更先打暈保鑣再打倒卓華，卓華願將身上的錢全數給張誠，二人還稱兄道弟，果真送他一千萬，但卓華要張誠殺死家軒。

第三十集 (08/25)

張誠到醫院探望一波，告訴以珊他們的交易已告吹，他寧願留在現代享受榮華富貴不返明朝。一波終清醒過來，在昏迷期間聽到以珊、小冬和張誠的說話，認為以珊不該隱瞞擁有返明朝的寶物，只要他們重返明朝便可改變明朝歷史，此刻小冬坦言因大軍再次由明朝重返現代，替他帶來家書，他才知道自己原是魏忠賢，只要他回到明朝，必定令明朝滅亡，一波慨歎他們要殺的人竟一直在身邊。小冬打電話向惠玲（朱晨麗飾）道別後，走上醫院天台打算跳樓自殺，以珊追至費盡唇舌勸阻。大軍告知一波，張誠與卓華已聯成一黨，卓華送千萬元收買張誠，阻止家軒出席董事會。

第三十一集 (08/26)

惠芝帶歷史書和電腦到醫院給一波應用，一波翻閱過張誠的資料，有了方向改變他的歷史。開董事會前一晚，卓華見張誠仍在打遊戲機，焦急萬分，疾言張誠去殺家軒。張誠終於打贏一局遊戲，施施然往方家。惠芝告知張誠上天要他穿越現代，是要他知道若留在明朝，他的命運將有很大變化，於是惠芝帶他到書局，找到惠琪（陳偉琪飾）之前放下的史書給他閱讀。惠芝指張誠被皇帝策封為護國監，後來被子民黃袍加身，他成為史上第一個太監皇帝，後來一個來歷不明的太監卓華子為他煉丹，令他成為真男人，更有子嗣繼位。

第三十二集(大結局) (08/27)

大軍聽到張誠已返回明朝感到意外，一波認為為了明朝，他們留在現代是最理想辦法。大軍仍以誅殺忠賢為重任，小冬坦言自己就是忠賢，他不願返明朝就是不想禍國。大軍與一波為去留問題爭拗不休，大軍最後更與一波、小冬決裂。惠芝約大軍見面，大軍聽到惠芝肺腑之言，深深感動，將九轉萬陀丟入泥漿裏，未幾九轉萬陀也消失。2019年1月鳳鳴居復業，家軒重新禮聘大軍三人恢復原職，大軍三兄弟和以珊一同乘搭電梯離開天朝，電梯突然停頓；在另一邊的明朝，張誠向全國發布訃文，確認崇煥、光斗、進忠和太子妃郭倩四人已身亡立碑紀念，大軍四人忽然心絞痛……

都好彩李進忠(小冬)同魏忠賢係同一個人 之前仲諗點解小冬唔知自己就係魏忠賢

血海無量應該廢啲 因為佢智慧高過煥仔 要平衡

小冬自細就俾人切左. 可能根本冇切.
咁小冬記憶自己俾人切左, 佢根本就唔知自己條J 原來就係J

好過其他CULT片好多

佢除過褲俾大哥二哥睇架喎

但佢「無反應喎」

真係每秒都可以亂鳩咁嚟
不過我鍾意

除過褲比大哥二哥睇
你話會唔會3個都唔知條丁係丁

唔洗貼劇透
要劇透自己識搵

有無男人望住碌野都唔知係賓周呀大佬

柯尿用緊碌野 就算唔知乜黎都起碼知有條野

有機喎

如果亮叔真係孔明 就真係估你唔到

sorry , 頭幾集冇全部睇晒.
食飯睇睇下覺得幾好睇, 而家先要追.

似

卓華本身有無J?

返黎搞掂張訏

好難講，呢套嘢好多位都估唔到

屌你眼殘定腦殘

亮叔返黎加buff打大佬

龍珠超西

如果亮叔真係同頭幾集講嘅一樣 係秦始皇 我跪低寫個服字

幾期待下集大海無量vs大海無量

個編劇都多位用武功黎搞d sweet 野

袁崇煥打樹扮落雪

用內功打手印落石屎

呢d crossover 幾有心思

大海壁咚

做佢係諸葛亮好d

錯手打死大塊田

係失咗憶同老人痴呆緊孔明真係正

抄落筆記 宜家練定 將來大把女

呢幾個位係幾ok

3 妹角色存在係做咩？ 淨係幫人google 下咁

招紅色大海無量會唔會照叫大海無量

咁臨時演員都係演員

有無人有小冬食wasabi cap圖 好正呀

遲啲可以拍套熱血無量毛澤東vs鐵拳無敵蔣介石嘅穿越劇

好呀
雞脾好吃!

呢套cult片好撚出色

會,仲發功幫三兄弟返返明朝添,但佢自己就鍾意留係現代做大爺

屌比你講咗先

咩撚野歷史話有j 野史 傳言炸

睇返維基先知 張誠死個陣袁崇煥都未出世

魏忠賢好似大袁崇煥十幾年

認真就睇歷史片啦

八神奄既血海無量
Vs
草薙京既大海無量

好想同小冬瘋狂食wasabi

好耐無追tbb
呢套越睇越有癮

火顏色掉轉咗喎老世

大海無量vs 大海無量(已切)

有J+大10幾年=卓華

寧願係現代無敵
定
番明朝做先知

欲練神功......

佢地根本係超人嚟

後面播緊Bang Bang MV
佢地唱林子祥

最後呢個星期變左中二病拳王劇

咁快大結局咩？

幾正 cult片應該要玩到盡

仲有7集

Cult到盡

張誠黎到2017應該叫鄭子誠 仲要喺片場拍真情/烈火雄心

推

開波

開始啦

25仔

In張誠we trust

小李子即係識功夫

小冬呀

佢話左唔想學功夫

幾型

MK 頭

何方妖物

點解會入去整頭

個頭都未濕就要吹

報警拉9左佢啦

警察夠打咩

成班驚到震

成間髮型屋d人嚇到仆街

仲唔搵黑警黎

報警啦

點解班友會聽哂佢話

點解唔報警

又陪佢癲

未來戰士

部電話比人搶左

黑警唔會拉衰人

港豬無反抗

成班友卸一個痴線佬

Terry

多餘

三字經套衫同雪雪雪套幕後玩家件衫有咩分別

bgm

卓生會咁易信呀波

一招大海無量 人都埋唔到身啦

係銅鑼灣電車路 真係好型

啲新聞堅野

一條

睇唔透呀波係真心定假膠

食一條

以前守門員幾好戲，家下成日拍膠劇連演技都退步埋

Bb幫住小冬

實比小冬睇到曬

陰公豬

小冬係咪因為咁所以黑化

抽水坤

小冬...

點解會無左味覺？

廚過咁多次 唔洗味覺都差不多啦

見到坤狗就火

做戲假到隻狗咁

咪係,鼎爺煮野都唔使點試味啦,
要幾多份量呢D心裏有數啦

狗都好戲過佢

最後四個應該死哂

屌你 劇透仲QUOTE

腳

大脾

sunlight啲廣東話真係進步咗好多 好叻

拖手仔

荃灣大會堂

mk到

一撞就成個仆街，做乜撚

過馬路俾車撞

助手妹換左眼鏡

on9

未來戰士，黑皮褸+黑超

jm9

一膠樣

如心廣場景

點睇都係架車俾陰謀誠撞喎

佢過去戰士

班地盤友好廢

其實d餸煮慣煮熟都知道曬d份糧架啦，點會冇味覺就差咁遠

咩事

古惑仔？

咩漫畫

港漫

漫畫

滅邪乜春話？睇唔切

咁光嘅?

D漫畫做乜鳩

我佛你

啲漫畫

好正 港漫

張誠好撚型

等巴打CAP晒一話出黎

漫畫好本土特色

啲畫風幾正

本土

你武功再好
快得過子彈麼

Tvb會唔會出返埋漫畫既jpg

幾有創意

少見

正

唔知邊位畫漫畫呢

點解個鏡頭咁矇既

terry畫架

學埋車

d 漫畫真係唔錯

去電視城

唔車死佢

落車挑機？

tvb呢part做得幾好

咁博

點會車得死呀

車得死第一集個陣唔洗走啦

未來戰士都車唔死

士都笨

車多都識揸假身份證佢個牌點考返嚟

唔好問啦

張誠幾似terminator
有冇巴絲覺得似？

仲未畀警察抄牌

音樂情人帶左黑超幾撚型下

刻意cosplay佢架

點解唔叫佢搭的士，行到天黑都未到喎

現代殺人

守門員智力低咗咁多

乾坤大挪移

守門員驚撚到敗走

古代人日行千里

都冇撞佢

張誠係咪要行隧道過海

乾坤大挪移黎嫁WO

出招冇招式名

叫張誠開行路撚POST啦

紅海無量 + 飄移

人地才智可以同佢鬥喎
仲要好打過佢咁多

鐵掌水上漂

十倍龜波氣功你唔驚

一陣架車壞咗就死硬

[live] 直播荃灣行去鳳鳴居

點解唔請陳某幫手畫幾頁😬

轉頭屌下啲現代人趕路點解唔騎馬

唔係識輕功咩，飛過去快啲

好似見唔到p 牌，可能係無牌揸架

張誠=袁崇煥+佐侍郎+小李子

點解唔出神龍刺青?

有無人覺得音樂情人個look好似況天佑

有資格開post屌男人30歲仲要依賴交通工具

呢套嘢越嚟越正

大大頻道

點解佢地三個唔攞槍射死張誠

點解喺salon個時啲人唔報警拉張誠

音樂情人呢個look, 同埋咁認真做膠戲, 真係好少見

呃佢話做手術幫佢玉莖重生
然後麻醉佢隊冧佢啦

首先要有槍

嘴完好返

用火箭炮識水上飄都冇用

sunlight

morning chu好q

puppy love

二小姐大屁股

報警拉佢咪得囉,搵班黑警去送死

咪住，點解張誠一步一步行唔用輕功？

小冬煮野下下都要試味既咩

好撚正

廚房做愛不是夢

比大家揀 ,
可以同sunlight 同女朋友,但係冇得屌

Sunlight係咪知佢冇j
之前冇追開

痴女

要講啦

Sunlight個雞屎忽

除褲

AV劇情

唔好合埋眼

你師父話有野俾你睇

坤哥

等我幫佢睇

有定無

含啦八婆

有野比你睇

點解唔睇

冇用，佢咁醒+咁警戒佢地

其實sunlight同小冬真人年紀係咪差好多

hehe

坤狗好撚假

咁大既

坤哥好驚驚

搵坤狗做真係成套劇敗筆
一見到條撚樣就出曬戲

但係好好笑

好鳩

坤狗個樣

呢套野膠得來勁好笑

咩料

岩岩張圖

啲cg

坤狗呢下笑撚死

岩岩張誠

坤狗啲戲屎到

屌 張誠好恐怖

呢套戲有佢真係唔完美

一樣大，都係29歲

屌個效果做乜鳩

回到過去道具

好似日劇果幕

張誠：I'll be back!

坤哥拍戲啦，咪唱歌啦

終於行到

唔好拍啦

玉佩駒鬼咩

睇唔出喎

坤哥好笑

硬係覺得sunlight 大好多

撚有生意咩

坤哥 小冬.事後

又胸壓

攬炒

咁咪會發現太子妃係香港

內地人睇落係大d

關小冬撚事咩

垃圾大佬

關小冬咩事 做咩鬧佢

花生仔拍拖就得

屌 佢岩岩先知張誠黎到 你屌小冬做乜

攬炒冇幸福

大海無量

sunlight變左煩膠 好想一巴煎落去

小冬好慘

暴龍

直逼侏羅紀暴龍

侏羅紀

較腳

一野插落去好d, 呀，你無得插

有無sunlight淫腳圖

做咩唔報警

有幾煩膠 佢係鍾意小冬架嘛

坤哥個死人樣

小冬已經成日都好冇尊嚴咁要俾人睇下面
仲要無啦啦俾兩位大哥鬧

有二小姐咁嘅女 冇丁都制啦

贊成做報驚撚

佢地講埋d現代語都係冇人用嗰d

驚察點會搞得掂佢呀

誠張

無一次贏都夠膽去隻揪

又攬炒又較腳

好認真咁做on9戲

張誠成個精神病人咁自言自語

我都想比佢煩

做雞

偷襲

好狗 用公仔陰人

花生仔做雞

未來戰士6

咁都得

學壞啦 出奸招

隻雞

膠

陰謀情人

隻雞咩料

屌你老母

臭雞

何方怪雞

何方怪雞!!

怪雞

開戰，火辣雞

嘩屌正

何方怪雞！

怪物張誠

On9

特效

燒雞

屌爆衫

好難唔黑化

爆衫

cast off

笑死我

我睇左啲咩

又俾人拍片喇

Chicken attack

the flash

人中之龍

呢套野真係膠得黎又幾痴線

點解唔會震爛自己件衫

痴左線

閃電俠?

火影

我究竟睇緊啲乜撚野

正呀喂

我和疆屍2

笑到仆街

好戇鳩

睇緊龍珠超咁

況天佑 vs 將臣

成家笑到仆街

呢條友又係鐘意返大明

超西對超西

Flash Vs Flash

疆屍咩

火影定龍珠

乜撚野

Iron man vs Spider-Man

我和殭屍有個約會

變左cult片

香港D CG

變超西

打到好似不死人隻揪咁

我和殭屍mode

好似啊寶打馬沙咁

Bollywood CG

我係咪睇緊龍珠

龍珠大戰

好撚膠

彊

龍珠咩屌

嘩屌你我睇緊the flash 啊？

殭

小朋友齊打交

明抄韓劇

龍珠咁撚樣

叫招式名

有招式名

咩劇情來的

太極陰拳

係太極陰拳

睇唔慣陰謀誠咁膠

太整陰拳

啲車比你打撚爛曬

berry?

啲反應

佐助同嗚門

膠得黎好正

變撚咗龍珠

好好笑

一藍一紅 有殘影
黑籃開zone咁

鳳嗚居真身係邊？

heroes

三英戰呂布

太！極！陰！拳！

睇緊龍珠

笑到gapgap聲

最似真係flash

笑撚到仆街

呢幕打鬥一野推左幾頁post

笑到抖唔到氣

媽呀！我睇緊d咩

屌 400年前d人識飛? 離撚曬地

我阿媽都笑出聲話以為自己係超人咩

唔係喎 呢到一定好過龍珠超用小畫家個幾集

好好睇

屌
龍哥
迫人睇bigbig chanel

隻雞笑到仆街

神劇

呢套野明明好膠 但唔知點解好想繼續追落去

太極陰拳

vs

大海無量

cls

笑撚到我老豆老母

根本就係龍珠
超藍打超紅

點解打完第一下唔狙擊反而停手畀張誠企返起身

笑到我仆街

音樂情人咁著幾型

一撚樣

睇到好尷尬

腳瓜

想問下大家,用緊網頁版既巴打,係唔係F5就自動登出左?

個口冇郁但有聲

膠撚到

旺角東站附近 寵物醫院對面

笑撚死 做乜鳩

想要gif

超時空男臣之太極陰拳對戰大海無量

NA~RU~TO~~

SA~SU~KE~

笑到肚痛

係咪要down個app先有得睇龍哥 ？

呀袁將軍話無羸過 咁應該太極陰拳勁D

d特效好dum本

太平道

明明係膠劇,但真心好笑

叫「帝國會」

膠得很

勝利道

偷襲完要報上名來

有冇佢地出大絕gif

張保仔果時真係得啖笑,呢套啲CG仲精彩

點解成條街都冇人,仲要係日光日白

膠得黎 又好正

street fight 明朝ver.

似爆甲佬多啲
lf2

張誠咁撚勁係咪因為自宮

真心正
不過大軍應該輸

十幾年前tvb果d古裝劇
仲靚過宜家, 宜家求撚其畫d光出來

葵花寶典

呢套真心正
認真地on9

敵將is doctor lee

紅閃藍閃
十足十唔記得第2季定第3季FLASH

會唔會拍嗰時封左條街

回合制

果頭不嬲唔多人

黎啦

冇負擔

爆埋套衫仲好笑

其實TVB d喜劇拍得好過認真劇

用槍就得啦

啲箱好新

打完無傷

應該加幾個臨記嗌救命先似樣嘛

ass

幾好武功都怕咬

二小姐個大pat pat

張誠個樣

朱

佢真係信玉莖重生

肉莖重生

我仲係好想小冬係有jer

最後靠條J 救一命

晨麗應該聽到1999

930果套好垃圾

1001